c朗算唔算祖記黑氣石

意甲咁易玩都可以比佢搞到咁 仲要之前輸埋個意盃